# Changelog
## 1.1.9
* Исправлена проблема, при которой некорректно валидировалось время при попытке вызова команды `/go`

## 1.1.8
* Для демонизации приложения теперь используется `pm2` вместо `forever`
* Добавлен модуль действий при завершении приложения

## 1.1.7
* Переработана структура приложения
* В текст команды `/help` добавлена небольшая инструкция по использованию команды `/go`
 с указанием времени

## 1.1.6
* Обновлена зависимость `telegraf`: 3.29.0 -> 3.33.3
* Улучшено логирование команд бота - теперь логируются также команды, запущенные косвенно (без упоминания имени бота)
* Добавлена валидация времени для команды `/go`

## 1.1.5
* Добавлена возможность указать время выхода в столовую по команде `/go`:
    * Только час (`12`);
    * Час и минута через двоеточие (`12:15`);
    * Час и минута через дефис (`12-15`);
    * Час и минута через точку (`12.15`).

## 1.1.4
* Удалена возможность автоматического напоминания об обеде
* Удалена команда */drunkcheck*
* Поправлена структура исходников

## 1.1.3
* Добавлен ченджлог
* Добавлена команда */drunkcheck*
* В лог теперь пишется версия приложения из package.json